應該要搞活動支持罷工醫護

大力宣傳因為佢地罷工，喚醒人們對政府不信任，民間自救!

醫護不是condoms